GME 159 壯好真理教-空軍審判日

GME 壯好真理教：⚔️審判日⚔️ 💎🙌🚀

本谷係股壇邪教
禁止所有廢淡同基佬求棍撚
底價69420
SH 💎🙌🚀🌙

GME 159 壯好真理教-空軍審判日

上上上

216好大阻力咁

呢張正 最鍾意星空

各位想趁今次GME發達又害怕既人諗一諗 你將會決定你的未來

Gme死淨種入面，「變泰仔」同「馬健賢」兩個算係戰鬥力最高，癡得最勻循

教主份人好小氣

升到500 叫一叫我

睇黎有生之年都唔會叫到你

唔好咁啦

我哋要夾爆個莊 今個post就叫壯好
唔怪得知又跌啦

英文黎架
條肥仔真係唔識架喎

200個位都企得幾穩

又要玩多一個禮拜

睇個勢希望今日可以上230企穩la

Ching 咪搞事 ok?

260返得家鄉未

再訓多排tim

$200 call行權

幾時可以行權？

精神

自己推上去

琴晚收市前最後5秒 沽1萬5股
一個中性137萬股 200定江山
40萬張put變廢紙

全球資產大轉移SH :$遊戲驛站()$ 好多人會問"四巫日" 為什麼不是SS或GS，現在跟你們補功課，大家都知道冰封三尺非一日之寒，發動SS首要條件是得到大量擠壓，不論是期權所引致的擠壓，

琴晚收市前晚錄影
條片係依度

SH-GME-5201314HK :專登拍片留念😍控盤超靚😍😍

阿姆真理教

要問一問支牛最高可以set幾多錢賣喎，唔係到時想轉都轉唔設

星期一你唔會咁講la

靜啦

200企左1個星期

同之前某個星期5話守住320好能熱血等上800有咩fun別(╯‵□′)╯︵┻━┻

咁你星期一盤前唔放正契弟

星期一爆升我認做你契爺

LM

一係我贏 一係你輸

我做公證人定個數350好冇
過咗350 就多個契孫
過唔到350 就多個契哥

應該定200喎
當日320跌落100
今日計平你200跌落100啦

甲方講嘅嘢係
「星期一爆升我認做你契爺」
簡單嚟講 只要佢爆升你(乙方)就多咗個契孫

我唔認為星期一會爆升
但唔會爆跌

其實係
依家究竟係長倉定短倉要D Call
已經分唔清

依家諗返起
個個315星期五
可能係空軍要個堆call黎平倉

200個價對多頭 容易控制啲？對比起400 600既價？
一路燒緊對方錢？

200 D CALL勁多
同時殺空頭40萬張PUT
控多10$對你黎講係少數
對大戶黎講億億聲
200依個位 係信心位黎
保持一星期200就係同你講 唔好走
如果插落去 散戶都會無信心然後走一堆

空頭唔一定put
可以short call甚至入call

所以唔好睇得咁着緊

邊個契孫

但無理由多頭PUT掛
所以死果40萬係好事先

做多頭係可以short put long call
空頭可能 short call long put 亦可能long call 要貨平倉

事實上好複雜
唔好睇死一邊

琴晚輸左2張220嘅call

300 = +50%算唔算爆算

點解yahoo顯示15:59 volume 只有209.99k？

黎緊個禮拜真係賭大細
好緊張

適用於每個星期六日

咁就坐咗兩個月貨

有邊個星期唔係

喂教主 放完fake news當無事發生呀？

本世紀最大騙局 證券商根本無幫你買股票

你點知係fake
你係rh ceo?
就算係fake又點呀
出黎隻抽呀屌你老母

show us evidence or go beat off your lil dick, sucker

教主你唔會放哂玩緊我地架可

訓左無睇, 審判成點?

就算係fake又點呀
出黎隻抽呀屌你老母

咁似阿偉

靜靜下
一頭半個月又升架喇

大戶自私賺

笑撚到肚痛.....
你當教主玩膠呀
雖然我好似膠又ON99咁
但我係真心架

仲壯乜鳩呀, 豬死喇

快D酒呀
我叫你快D酒呀
門口果邊
快撚D啦

show你老母閪
你老母比狗屌

你去錯地方啦
呢度啲細蚊仔真野就話fake news , 但fake news當真野㗎

賠番D錢比人呀

9up rumors當真野 但仲有人信條傻鳩

得啦教主 你最惡

多謝

揾人開過第二個post啦，條友戇鳩無極限
開群又要爭post宣傳，講野又無根無據，膠化成件事

有無巴打可以改TXB大時代
陳萬賢大戰方進新
北極星船務一役
改成GME

社工又開工

你快撚啲走啦廢西 影衰哂gme 啲股東

69420就走

聽日有咩消息炒下

69420?
1M is the new floor
SH👨🏻‍🍼

明白嘅Charlieching 比個建議你，唔鐘意咪quit連登囉

等星期2 3啦
星期3有財報

呢隻野你仲覺得睇財報有用
真係睇空頭有咩策略 上個禮拜殺唔到200call 希望今日會回升返少少
利申 sh緊

算啦
呢度都係玩下膠
要認真去 reddit 好過

緊係有用啦

今晚升幾多

橫行

屌又插

新post

你快d表演賣飛好無

屌, 191冇買到

賣咩飛牙!?(･_･;?

dfv又有暗示

咁多人頭=多頭
鑽石手
月球漫步

好撚悶呀，大戶打交未

應該要星期二三

this wed or next wed

聽日出earning

如果唔好呢

收皮

乜呢隻係炒業績架咩= =?
唔係話肺炎搞到佢實體鋪生意唔掂先要轉型網店？

不過咁
好多股業績靚靚之後日日跌
所以gme業績大蝕之後爆升

第4季條數應該會靚仔左
同埋多頭想靠消息衝上去
如果無啦啦爆上去一陣又上聽證會
上次炒條友都可以爆5倍啦

炒多兩件爆十倍ok?

每日都炒人，日日升！

330入果班手足頂住

好驚吖

貨源歸邊啦
驚閪

盤後咩事

成日都係咁架啦

係架，其實Q4業績好大機會無盈利，特別係用左咁多錢去轉做網店同裝修鋪面。

依家間間大行都估佢EPS 有1.41, 都痴撚線。 擺到明去夾gme 低話expectation再沽落去

入面啲人癲架

唔關我事架
我唔踢人

你貼倉我加番你啦

gogogogo

182有大量買單

同上次40去90一樣